[丁丁插沙]有巴打知道點解呢棟公咁撚奇怪？.？

有冇撚屌知道點解棟垃圾公屋低層冇窗

下層個度lift嚟 上層無lift

新十字型公屋黎 部lift係側邊

係

點解唔可以係上層有窗奇怪？

得呢棟係咁
點解好地地唔得既？要整係側邊

因為側邊的都是全部有窗

between巴打呢個問題幾哲學

Noise impact

因為佢近馬路？？

應該係

咁咪好撚焗